唔知道12手足見到講佢哋嘅post變咗雜交派對會有咩感覺

12手足就喺上面受苦，你哋就風流快活
個pin仲𨶙諷刺

推

12手足唔知有冇得食嘢，佢哋就風流快活

12手足，我哋唔會忘記你（食飽飽開po雜交先）

樓主酸到

樓豬中咗武肺

侵粉係咁

樓主屌得好

其實我唔明白，
明明個PO係講12位手足
點解可以發展到交友，
真心唔明。。。。。

Mon post狗 但唔敢入去屌

收聲啦sorry狗

po頭係12手足
入面就交配

米fun化啦

拉啦 我都係入面食左三個SP

有咩問題？基巴一早批准左

你咁撚樣都有？

菜，雞扒，魚，佢地大魚大肉

12手足屎都冇得食

講真 龍門難食過上面啲監躉飯

你似食過

你似盲反

連我都有你

我咪你sp

你唔同意？

你有武肺 又唔係基巴po吹水 不了

唔係會約出嚟咩

吹住水推 冇咁辛苦 下下都咁認真撚會冇動力推

龍門有科學式既奶茶飲

去海傍打卡

真 愛侵力係無咩腦

勁好飲喎

茶王配方

轉咗餐牌係咪無咗芝士撈麵

保護手足交友 拉！

講緊龍門？

監躉飯

我寧願食十日監躉飯都唔會想再食龍門。

又啱喎

上次入去屌撚完鬼
其實一直唔撚明個logic
推post都係禁個制
唔吹水推post有幾辛苦

我先唔評論佢哋推呢啲post有冇用，喺呢啲認真post下面啲留言全部都係喺到吹水，俾人感覺就好似用12手足個名嚟搵食。

人哋生死未卜，求其留個icon推下post之後下面就一大堆人圍爐交配，肉唔肉酸啊？最諷刺係樓主自己pin 12手足啊爺啊嫲等緊佢返嚟食飯，下面班𨶙樣喺到傾夜晚食咩，整麵包。呢啲post開喺感情台我唔會屌

要吹水都唔係喺呢啲post吹啦下話
你基巴開個交配post俾佢哋我唔會覺得有問題

碎右認真起黎好有道理

交友SP
唔尊重手足
連仔請做野

你返工開緊會會唔會同同事傾下今晚食咩

再次嘉年華化

比喻黎
我唔係PR
但你重度弱智就一定

其實點解唔約出黎唱K
再玩埋雜交
途中係咁大叫Save 12
咁樣好似有動力d

嗯

你張白卡袋返好

你讀哲學 唔多唔少有精神病先會揀

Deep questionYou tell me

有次入到去 諗緊點解推到咁多頁 以為有咩update
碌咗落最後嗰頁睇 原來啲人喺度吹水

不過就算佢哋唔吹水 成個post啲留言只會變晒做推推推
除咗樓主講嘅野之外係完全冇內容可言

你点配的

反彈啦

成班掛名救手足
實質圍爐交友po

笑撚咗
成個po有一半回覆係喺到圍爐吹水 講食咩食到咁開心 咁叫關心下
你哋要識人圍爐 我唔會覺得有問題 你哋另外喺感情台開個post我贊成添
但用12手足個名嚟開post 之後下面全部都係圍爐吹水 真係好撚肉酸

人有性需求好正常
但係你用受緊苦嘅手足名義嚟開post之後做呢啲嘢就好撚核突

入面咪成堆icon仲有圍爐吹水整嘢食

樓主用自己意志講嘢

係 我都開始光合作用

我收咗錢反佢哋。

求其撳咗幾個成個推push既user入去睇
係咪當咗交友區佢哋自己心照啦

推撚到cctoy班狗公仆街

講邏輯能力真係好少人係醉哥果皮。

樓豬係狗

同意 佢波台邏輯思維僅次於你

A09 吊你老木

我都係學某几位波台會員

羅？

佩

屌埋12位手足個份

本身個雞翼飯都似監躉飯

下？乜堅持嘅動力唔係源於關心十二手足，而係喺過程中flirt仔flirt女？

post用黎交配

你似葡萄

唔好fun化啦 兄弟爬山各有各做

好撚肉酸
交住友推post?
扑住野支持12手足啦
仲滿口歪理

要交配先有動力

今晚飽飽

其實推黎把撚啲人見到標題個腦入面都自動過濾咗

社會邊緣人
身邊啲friend都招呼唔黎
仲要上網交友
定係呢班人失敗到現實係冇朋友